其實六月至今香港走資咗幾多？

成日聽好多，今日又聽到人走十幾億，但有無實際數字參考下，問下全能連登仔

係啊 但想睇下數據